想買水晶戴改善下溝女運程 水晶師介紹左隻水晶畀我

一行入去 我都未出聲 佢就即刻企起身啦話有隻水晶襯我襯到絕

超級七 Super Seven (硬度7）

超級七 Super Seven，因它全面性的功效和見效速度，是本公司最熱賣的水晶之一。它又稱神聖七，產量極少，是高頻率水晶能量石，因內含紫水晶、茶水晶、鈦晶、黃磷鐵礦、針鐵礦、纖維礦、金紅石，七種礦物的共生礦，因此它被稱為 超級七Super Seven。超級七有不同質素，尤以裡面的髮針和礦片較多及閃的能量為最強。

佢話難得見到有人襯到咁 送左20條畀我由頭戴到落腳

又畀人恰

想睇

你真係起級7

想睇你帶20條

雲7哥？

真

旺角等

浮雲(超級7)

屌 笑咗

連你都恰我

巧

改名

冇人夠你勁了

驚畀人恰

冇人夠我7了

呢條有咩名堂

老一輩送？

唔會

呢到好多mk恰本真毒

叫我？

mk豬

mk雲
今日踩車好攰但好正

踩左一陣就話攰

下，四個鐘喎

係咩 可能我忙緊覺得時間好快過

家傳之寶

你扮忙
岩岩我踩到7:40分先完

你話去踩 過左冇耐就見你話踩完

帶到老吧

我3點幾已經講左踩啦

7雲

印象中係冇耐

7豬

a09

坐坐下又1:23

坐坐下又1:24

坐坐下又1:25